熱血公民 係藍定黃？

熱狗嘅 一律當佢係藍絲處理就得
但得罪講句我覺得仲衰撚過藍絲

紅
佢地接受人大委任

熱狗係咩都屌 博人關汪

冇立場嫁

兩樣都唔係 係黨紅色

藍

紅

紅 藍

壞人